msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Cpolar"
msgstr "Cpolar内网穿透"

#: luasrc/controller/cpolar/cpolar.lua:32
msgid "About"
msgstr "关于"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:55
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-list.lua:34
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:36
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:123
msgid "Auth"
msgstr "Auth验证"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:39
msgid "AuthToken"
msgstr "AuthToken"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:35
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:129
msgid "Bind TLS"
msgstr "绑定TLS"

#: luasrc/controller/cpolar/cpolar.lua:92
msgid "Can't get Cpolar version"
msgstr "不能获得Cpolar版本"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:63
msgid "China"
msgstr "中国"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:65
msgid "China Top"
msgstr "中国 Top"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:64
msgid "China VIP"
msgstr "中国 VIP"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:109
msgid "Client Cas"
msgstr "客户端证书"

#: luasrc/view/cpolar/status_header.htm:11
msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据中..."

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-list.lua:11
msgid "Configuration"
msgstr "设置"

#: luasrc/controller/cpolar/cpolar.lua:23
#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:15
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:19
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-list.lua:8
msgid "Cpolar"
msgstr "Cpolar"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:103
msgid "Crt"
msgstr "服务器端证书"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:89
msgid "Custom Domain"
msgstr "自定义域名"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:99
msgid "Custom domain name"
msgstr "自定义域名"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:61
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:20
msgid "Details: %s"
msgstr "详情: %s"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:136
msgid "Disable Keep Alives"
msgstr "禁用Keep Alives"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:86
msgid "Domain Type"
msgstr "域名类型"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:19
msgid "Edit Tunnel"
msgstr "编辑隧道"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:116
msgid "Enable listening for HTTP requests"
msgstr "启用对 HTTP 请求的侦听"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:30
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:42
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-list.lua:39
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:68
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:75
msgid "Fixed Port Address"
msgstr "固定端口预留TCP地址"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:18
msgid "For more information, please visit: %s"
msgstr "欲了解更多信息，请访问：%s"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:55
msgid "Forward traffic to the local port number or network address"
msgstr "将流量转发到本地端口号或网络地址"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:15
msgid "General"
msgstr "常规"

#: luasrc/controller/cpolar/cpolar.lua:26
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:60
msgid "Global geographic region"
msgstr "地区"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:123
msgid "HTTP basic authentication credentials to enforce tunnel requests"
msgstr "用于强制执行隧道请求的 HTTP 基本身份验证凭据"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:103
msgid "HTTPS key certificate"
msgstr "HTTPS服务器端证书"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:66
msgid "HongKong"
msgstr "香港"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:126
msgid "Host Header"
msgstr "Host头域"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:99
msgid "Hostname"
msgstr "域名"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:116
msgid "Inspect"
msgstr "启动侦听流量"

#: luasrc/controller/cpolar/cpolar.lua:75
msgid "Invalid Cpolar file"
msgstr "非法cpolar文件"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:17
msgid ""
"It is a secure intranet penetration tool. It can easily publish internal "
"websites to the public network, SSH remote home soft routing, remote desktop "
"to office PC, it can simulate the local development environment into a "
"public network environment, convenient For WeChat public number, small "
"programs, OpenAPI development and debugging. Is the development, geek, IT "
"operations staff must be a weapon."
msgstr "它是一款安全的内网穿透工具。它可以将内网站轻松发布至公网；SSH远程家中的软路由；对办公室PC远程桌面；它可以将本地开发环境模拟成公网环境，方便微信公众号,小程序, OpenAPI开发与调试。是开发、极客、IT运维人员的必备利器。"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:106
msgid "Key"
msgstr "HTTPS服务器端密钥"

#: luasrc/view/cpolar/status_header.htm:25
msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:73
msgid "Port Type"
msgstr "端口地址类型"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:46
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-list.lua:29
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:87
msgid "Random Domain"
msgstr "随机域名"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:74
msgid "Random Port Address"
msgstr "随机端口地址"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:142
msgid "Redirect Https"
msgstr "重定向至https"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:142
msgid ""
"Redirect the Web site http request to the https protocol with the domain name "
"site for true"
msgstr "如果为真将网站http请求重定向到https"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:60
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:33
msgid "Reload Service"
msgstr "重新加载服务"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:78
msgid "Remote Addr"
msgstr "预留TCP地址"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:126
msgid "Rewrite the HTTP Host header to this value, or leave it unchanged"
msgstr "将HTTP主机标头重写"

#: luasrc/view/cpolar/status_header.htm:24
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:88
#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:94
msgid "Sub Domain"
msgstr "子域名"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:73
msgid "TCP Address Type"
msgstr "TCP地址类型"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:67
msgid "TaiWan"
msgstr "台湾"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:109
msgid ""
"The PEM TLS certification authority on this path verifies the incoming TLS "
"client connection certificate."
msgstr "此路径上的 PEM TLS 证书颁发机构验证传入的 TLS 客户端连接证书"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:94
msgid "The child domain name to request"
msgstr "要请求的子域名"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:106
msgid "The private key on this path of PEM TLS"
msgstr "PEM TLS 的此路径上的私钥"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:78
msgid "The public TCP address and port number that are retained"
msgstr "保留的公用 TCP 地址和端口号"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:33
msgid "This will restart service when config file changes."
msgstr "这将在配置文件更改时重新启动服务。"

#: luasrc/controller/cpolar/cpolar.lua:30
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:46
msgid "Tunnel protocol name, http, tcp optional."
msgstr "隧道协议名称，http，tcp 可选。"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-list.lua:8
msgid "Tunnels List"
msgstr "隧道列表"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:62
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: luasrc/view/cpolar/status_header.htm:42
msgid "Version: %s"
msgstr "版本: %s"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:129
msgid "bind an HTTPS or HTTP endpoint or both true, false, or both"
msgstr "绑定 HTTPS 或 HTTP 节点，或同时绑定true、false或both"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/general.lua:39
msgid ""
"cpolar Authtoken, visit cpolar background dashboard to <a href=\"https://"
"dashboard.cpolar.com/auth\" target=\"_blank\">get your authentication token</"
"a> <br/> No account? <a href=\"https://dashboard.cpolar.com/signup\" target="
"\"_blank\">Sign up for free</a> to get an authentication token"
msgstr "cpolar 认证令牌, 访问cpolar后台仪表盘以<a href=\"https://dashboard.cpolar.com/auth\" target=\"_blank\">获取您的身份验证令牌</a> <br> 没有账号？<a href=\"https://dashboard.cpolar.com/signup\" target=\"_blank\">免费注册</a>以获取身份验证令牌"

#: luasrc/model/cbi/cpolar/tunnel-detail.lua:136
msgid "disable Keep Alives for true, default false."
msgstr "禁用"保持活动状态"为 true，默认为 false。"
